TVB：會嚴肅了解《愛回家之開心速遞》懷疑政治隱喻 並於傍晚更換相關片段！

黨媒不意外

cls 講一講驚撚到

以後日日投訴

咁樣換一換片都有成本 一於咁樣嘥鳩曬佢啲錢

黃色應該有隱含意義，
以後唔可以有黃色呢隻色

有咩隱喻
btw得一個人戴口罩嘅？

以後要禁曬所有人食蕉同菠蘿 菠蘿包都唔得
小巴個外殼都有小小疑似政治宣傳
稻米都唔可以食

鬥紅

唔係都講到係，佢都好唔得閒

帶口罩已經唔係中國人啦

竟然唔係講支那話 佢係咪想港獨

好玩了，咩都去投訴先

換哂班演員佢啦

係咪得我唔明黃手套有咩含意

要啦
冇國家照顧 執左十世

睇一睇先知
51 不過對號入座黎講 支那人國粹黎

藍絲同cctvb 互打 最好快D 隊冧埋套劇

🖕🖐️

五一

你講對手套？
清潔完畢除下手套 有常識嘅都知會亂作一團
你睇到有特別意思嗎？我睇唔到

党唔講常識 講忠誠

最初以為係手足喺SaveHK 開膠Post

正常無人會留意 除左白痴藍屍

支持換哂成個劇組佢

你嘅敵人先係最了解你，睇下689，日日買蘋果

無綫咁撚刻薄員工 PA做到仆街
會唔會咁得閒擺呢啲濕星嘢

邊個係內奸呼之欲出。

雖然我唔想指證佢....破壞者係劉丹!
成個畫面，得佢一個主動望住「五一」黃手套!

藍友一齊罷睇黃媒無錢電視

好玩了，以後乜柒都投訴一餐，睇你拍乜

大獲了 可能會好多人走去鬥藍鬥紅

agger

咁中国國旗上面嗰五粒黃星係咪隱喻五大訴求缺一不可？

屌 明明話d人過份解讀就得
佢一咁做就變成真

威龍啲清潔呀姐好黃

第6條 一氧化二氫

除左六四,日曆又少咗五一
支國一年只有363日

三線劇最多廣告係愛回家，一於投訴到佢收皮

香港人學野 適應好快
咁快學識大陸仔點玩

正喎屌

鬥紅的時代到了

垃圾台 梗係有呢啲垃圾手段 不過who fucking cares!!

CCTVB可以咁樣做

19

TVB劇集「愛·回家之開心速遞」，被廣大愛國觀眾發現反林鄭反國安口號密碼，不但畫面清潔用具手套全用黃色，而且椅背一對手套有「五大訴求、缺一不可」之「五一」手勢，劉丹（右四）面帶笑容注視該對手套，引領觀眾視線，佈局極為奇妙。

除了手套，2，劇中人物，正從事大掃除勞動工作，勞動節亦是「五一」。

3，畫面中右一、右三兩男角，均以右手掌伸露五指暗示「五大訴求」，呼應畫面左側作直豎「1」字型的掃把，亦含「缺一不可」之意。確實，沒有掃把，又點樣成功清潔香港呢？

4，而背景之牆壁，有一上下倒置之另一紅色掃把，置於畫面「中央」，晾曬在一片陽光照射之下，是否有「光復」之意，亦引人暇想。

5，劇中五名人物，除「廢老」劉丹外，其實餘6名年輕男女，有4人身穿有黑色內衣T 恤，暗示「黑衣」承傳「六四」精神。

6，左方桌上水桶為藍色，暗示藍為「硬膠」，為黃色另一對柔軟手套冚蓋。左方掃把邊有一瓶清潔劑，不知何故，竟亦為黃色，亦未知是否有「唯黃色噴液能清除病毒」的隱喻。

簡單的一場戲，速遞內涵，豐富過「達文西密碼」，難怪愛國觀眾睇到火滾，要向廣管委員會等告密投訴了！

五大訴求 缺一不可

求其啦
tvb就算點逼害黃演員都依然有大把黃絲睇

見到黃黑藍白, 間條, 星星都可以投訴

5個冇戴，1個有戴

舉報嘅手足識玩喎

其實演員著黑衫黑褲都唔得啦 扮甲由呀？

但都唔可以著彩色，因為會令人聯想連農牆！

支持無線嚴肅處理！

英善

開車唔好打燈啊 你想俾人告危險駕駛定煽動他人癲覆蟈

d馬路條條都係黃色 設計果條友都唔知咩居心

話明紅綠燈就唔該取消左盞黃燈佢啦 條街燈想搞革命啊

大家樂個牌子取色都明顯有問題啦

Emoji差唔多清一色黃色樣 又係政治宣傳

如果新聞直播響後面舉五一手勢會點

表忠表唔切真係好噁心

係時候鬥紅

一見到黃色就投訴

cls

國安法比黑警拉

仆街啦 維尼個身係黃色既

年三十試過，氹氹轉，再唔得影地下。

中國人全部都係[b]黃種人[b] 咁點算?

藍屍斬走6隻手指，就唔會有五一啦⋯⋯

強烈要求取消五一勞動節，取消五一假期

電視節目唔可以有犯法情節
一有開槍劇情就投訴
多過兩人聚集又投訴

屙尿都唔可以黃

ＣＣＴＶＢ真係知自己得班藍絲廢老捧場

之前班賤種作家仲上黎開Po 扮慘
原來全部都要調轉睇

洗唔洗驚到咁

tvb成日播台灣旅遊節目，應該舉報啦

繼續鬥紅玩謝佢老未

諗起才子篇野，
香港人玩藍色窗簾係由細培訓，今次有排玩

TVB劇集「愛·回家之開心速遞」，被廣大愛國觀眾發現反林鄭反國安口號密碼，不但畫面清潔用具手套全用黃色，而且椅背一對手套有「五大訴求、缺一不可」之「五一」手勢，而且劉丹（右四）面帶笑容注視該對手套，引領觀眾視線，佈局極為奇妙。

除了手套，2，劇中人物，正從事大掃除勞動工作，勞動節亦是「五一」。

3，畫面中右一、右三兩男角，均以右手掌伸露五指暗示「五大訴求」，呼應畫面左側作直豎「1」字型的掃把，亦含「缺一不可」之意。確實，沒有掃把，又點樣成功清潔香港呢？

4，而背景之牆壁，有一上下倒置之另一紅色掃把，晾曬在一片陽光照射之下，是否有「光復」之意，亦引人暇想。

5，劇中五名人物，除「廢老」劉丹外，其實餘6名年輕男女，有4人身穿有黑色內衣T 恤，暗示「黑衣」承傳「六四」精神。

6，左方桌上水桶為藍色，暗示藍為「硬膠」，為黃色另一對柔軟手套冚蓋。左方掃把邊有一瓶清潔劑，不知何故，竟亦為黃色，亦未知是否有「唯黃色噴液能清除病毒」的隱喻。

簡單的一場戲，速遞內涵，豐富過「達文西密碼」，難怪愛國觀眾睇到火滾，要向廣管委員會等告密投訴了！

支持手足去VIU

0係對家個場 鬥紅

咩片黎

禁黑色禁黃色
禁1234567890
禁頭盔禁豬咀
禁示威嗌口號畫面
禁一堆人唱歌
禁香港

condom 唔準用黃色
叫雞唔準叫黃種人

呵屎黃色唔知點解
大量遊戲屎黃色背景
呵呵

見到黑色黃色物件即刻投訴，
男主播着黑色西裝係唔係支持黑暴？

發明色盲約,到時全世界都色盲世界和平
都唔滿意就全部退化好似深海魚咁無腦+無眼
屌你我呢d就叫大愛

藍友們今晚一齊認真睇TVB，睇吓仲有冇YC喺度搞搞震

禁擔遮
禁防毒面具
禁士巴拿 丶螺絲批丶六角匙隨身帶

藍絲全盛時期有幾多嘢要禁？

5隻手指加1支筆

鬥藍

一定要嚴肅跟進

大學三子唔可以講英文, 要用普通話代替

CCTVB你今日股價又創3年新低喇
你咪繼續奶共囉

快啲腰斬

是但啦黨媒

今晚阿may聽天鵝湖發癲，隱喻黑警聽 時代革命 發癲打人

正啊 好玩啦

多撚餘 口提唔講好快沒人理

大家一齊日日幫佢玩達文西密碼，51 64 721 831 101 30000 實會中

係一國下數字得返2370

51
8964同唔用得

係我就唔撚忍啦
成套愛回家斬咗佢

講下就係, 大家以後識做

藍色窗簾

係佢真係咁撚紅定真係咁撚驚藍絲投訴
呢啲明明就「TVB前線好撚黃」級別嘅笑話嚟
咁撚大反應話要嚴懲

套套劇都同佢鬥藍

而班偽人會冇錢收

以後見到有黃色野，黑色衫，黑色褲，雨傘，5隻手指，一隻手指，任何一樣野出現
全部投訴

以後所有節目都搵呢d位出黎

要拉對手套犯左國安法

要做卷，所以缺一不可

大把推背圖，任你up . 有排忙

口罩遮面 模仿示威者?

裏面咁多手足 陸續有黎 分分鐘套套都有

共產黨要玩文字獄咪陪下佢玩囉

文革式批鬥
倪匡講得好啱,仲無唔鍾意文革
因為歷史上主鬥死最多共產黨人就係文革
既然文革事必再黎,等睇有幾多藍絲鬥死

以後所有節目唔可以有黃色野出現，一有就係支持港獨，仲有，一定要有藍色野出現，如果唔係就係唔愛國

以後同人玩鬥紅鬥藍好過鬥黃啦

所有姓黃嘅都炒得啦，黃皮膚都唔得

扮藍師可以出動

叉燒炳係暗黃唔出奇
入過自由黨 03年有冇份反23 條

他曾於2000年－2007年任香港西貢區議會的委任議員。又於2000年以原名「劉慶基」代表自由黨參加新界東選區的香港立法會選舉，其參選名單得15,000多票，未能取得議席[8]。

(%E9%A6%99%E6%B8%AF)

藍c好波

要套套劇都分析下
連登仔出動

自爆新玩法

又發現左核彈

淨著白衫係咪想突顯721白衫人？
一於唔好著衫啦，咁就乜事都冇

阿may隱喻黑警，一聽某啲聲音就打人

手套好黃

根本TBB 自我審查審到short 左，下次有角黑色服式 / 戴口罩，劇情有舉標語叫口號，都係有影射之嫌？

佢地唔講真係無人留意到 囉 就

全部演員披國旗上身

50就50
51就51
50 + 1 仲唔係強調5大訴求, 缺1不可